每人一首代表到香港人心聲嘅歌

我先

睇到今時今日嘅香港
再聽番呢首歌真係好心酸
歌神
有冇可能帶我返番去你以前個陣

農夫d歌真係無撚得輸

今天我

今生不回家 腎仔

美麗新香港

我都勁鍾意sam歌

推銷員之死
我置身一個非我的城市 活在殘酷世界

beyond 我早應該習慣